三毛又要出post 鳥 唔重屌蛋糕撚 呢場抗爭遲早含撚

我話既 叫人今日冷處理先係3毛

大家唔撚屌 咪由撚佢囉